ifc 依然有和你lunch

今網民號召今日中午在 IFC「和你 Lunch」，有市民響應到商場中庭參與，並高舉「五大訴求、缺一不可」的標語，因應政府指「光復香港、時代革命」有港獨含意，有市民舉起寫有「榮光香港、時代革新」的標語。

香港人絕不放棄

反抗惡法

有狗想咬人

ss緊

班狗又想去中環返工

輪落到要自我審查

自我審查然後行出街, 已經勇敢過冇行出街果D

無嘢都玩ss

便衣狗混入叫口號就成班狗入

迫人除口罩影大頭

白紙都唔放過你

即場和你寫

白衫狗想挑機

白紙都違反國安法

下次用透明卡片

推

IFC特登搵人喺中庭演奏, 喺度粉飾太平

好波，有一萬蚊食餐勁，食兩次lunch 添可以的話直揼high tea

They sang "number" song.

到時會否交由強力部門

used BLANK A4..

都唔去得支那

Push

嗌嗰幾個lunch常客嚟
唔該唔好亂up

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

嗰個五毛黎一早已block

白紙
政府禁就好笑

好多人睇 仲多過平時和你lunch

[戰畧帖] 各區和你Lunch嘅搞手請入一入嚟

認同入嚟幫推

嗰啲好似二月之後已經未再有

反抗

有常識都知和你lunch 有港獨思緒
籲市民停止挑戰國安法

思你老母
你條撚樣個個post都見到你
你老母做雞俾狗屌啦

移民撚：留喺香港無嘢可以做，做咩都係白費送頭，早走早著

連登主流民意係：唔好再送頭 快啲移民

呢啲好明顯係鬼來 千奇唔好參與

解放香港，香港獨立